{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "죽도3"
    },
    "text": "用途区分:自然環境保全地域指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域(''08~''13,5,257億ウォン、民資)、造船所及び造船機材業者、背後団地造成施設物·利用現況:なし領海基点無人島嶼:該当なし過去住民居住有無:なし今後住民居住可能性:なし過去住民居住目的:なし歴史的価値:なし周辺海域利用現況:貝類様式(泰安様式500、近興新珍島、転覆、2ha、''12.03.14-''22.03.13)生態系·自然生態系·自然生態系·自然生態。島全体が岩石海岸だが特徴的な地形はない主な陸上動物:植生のない岩石で構成された小さな島で哺乳類の痕跡は観察されず、哺乳類の生息に適していない島と判断される。両生·爬虫類は観察されない主な海洋動物:海洋無脊椎動物9種出現、岩盤潮間帯全般にコガタムシの密度が高い。海藻類は緑藻類1種と褐藻類4種の計5種が生息主要鳥類·昆虫:鳥類は1種で水辺で休息中のウミネコ17個体が観察される。昆虫は確認されていない主な植生·植物:陸上植物が確認されていない周辺海域(海中)景観:火気島(竹島3)、竹島2、竹島3島が干潮時にはすべて連結。海図。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の用途は何ですか？",
            "answer": "この地域は自然環境保全地域指定、林野自治体開発計画、高興造船タウン造成事業対象地域として使用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この地域には造船所や造船機材業者、背後団地造成施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、この地域には過去に住民が居住していません。"
        },
        {
            "question": "この地域は今後住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域は今後住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の特徴的な地形はありますか？",
            "answer": "この地域は岩石海岸で構成されていますが、特徴的な地形はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域は植生のない岩石で構成された小さな島であり、哺乳類の痕跡は観察されないため、哺乳類の生息には適していません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では海洋無脊椎動物が9種類観察されており、岩盤潮間帯全般にコガタムシの密度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この地域ではどのような鳥類や昆虫が観察されますか？",
            "answer": "この地域では鳥類としてウミネコが観察され、昆虫は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な植生や植物は何ですか？",
            "answer": "この地域では陸上植物は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観について教えてください。",
            "answer": "この地域の周辺海域では火気島、竹島2、竹島3の島が干潮時には連結しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 416
    }
}